angel beats 入面岩澤雅美唱得好過阿姐太多

可惜係樣子世代

樓主再狙擊acg歌手唔好怪我唔客氣

以事論事 你唔係聾既話都會認同我

aggre

屌你老母

去左邊

我要與你硬踫以爆裂嘅高速旋動

再侮辱咪怪我唔客氣

cant agger more

你有無去過LiSA d live架

聽開爛聲張學友

Marina唔算樣衰喎

盲?

咪正常樣

反啊姐嘅人冇好下場